gym撚入💪🏻

大家平時係跑步定做負重先
跑先
負重先

有無咩特別原因

負重->跑步
跑完步 力都比平時少咁多啦
做重訓仲有咩意思
做唔到平時既水平同增加唔到個重量
肌點會肥大
一開始通常踩低強度單車5分鐘熱身
之後先GYM
跟住快走40分鐘 行6.0~6.5
跑又得既 keep 到65%~70% heart rate 就得啦

睇個條片 話做完帶氧即跑步 全身嘅紅好似會去晒落腳果邊 咁之後做負重就做唔到咁多下 連平日訓練個量都達唔到 所以係負重再帶氧